如果你身邊既人只係無知而非弱智 請唔好放棄遊說佢地

家中兩母就係無知份子之一

雖然明白事理但平時接收資訊齋靠CCTVB

當日我話去出去又叫我唔好搞咁多野又話我比人影響又盛

眼見好多巴絲話同屋企人講政講唔通而避談政事

但我心中總有份執著

我唔想自己愛既屋企人係對前線義士冷嘲熱諷既一份子

於是抽時間分別用左個零鐘出圖出片咁同佢地解析件事

比佢地睇啲係CCTVB選擇性播放下睇唔倒既野

最終成功將佢地既矛頭由示威者轉而指向警察

逃犯條例姑且話可以有支持同反對既立場

但面對警察毆打市民開槍爆頭呢啲大是大非既情況下

多少有啲良心既人睇倒都唔應該支持
（以下附上小弟認為目前對遊說最有效既三條整合）

（蘋果剪輯合集 可下載）

（Youtube剪輯合集）

（前線母親勸說 可下載）

蘋果有旁白 Youtube冇 自行取捨
第三條比啲做人阿媽睇既最有效

其實呢班無知者係一股好大的潛在力量

周不時出黎同班師奶傾計總會人云亦云咁屌班後生暴力

呢個時候一條片躂出黎會好有說服力

如果你身邊既人依舊處於無知狀態

點醒一個得一個（除非你知一講就會講到翻面 / 家嘈屋蔽）

將條片傳上去啲家族群組再補多兩句都可以成為社會輿論既助力

希望巴絲們唔好放棄身邊仲有得救既人

如果你身邊既人只係無知而非弱智 請唔好放棄遊說佢地！

已經同朋友反面 理性討論唔work嘅話可否歸類佢地為弱智

To: 快要失去鬥志嘅一眾巴絲

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

係
今次好輕易咁睇穿哂好多人智商水平

樓主可以說服兩老真係好好，adore

最慘係對住只顧吃喝玩樂唔理事個班人
完全拒絕了解聆聽
你講完就hea鳩你
就算佢明都唔會理繼續自己去玩自撚私

如果覺得排除討論講唔通呢點之外佢仲可以作為朋友既話

就由佢啦

系未解釋之前佢地對條條例真係一無所知

要釐清既係個對象本身理唔理解得哂成件事

如果覺得撇除呢點佢地仲值得做朋友既就由佢啦

Push

pish

（請廣傳！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

諗緊如果搭車果時拎住電話隔空遊說身邊ge人
呢招得唔得

同任何人行街講到相關議題我都會特突大聲啲